難以理解既支那小學教材

口裏說不但身體很誠實

支那人長期被訓練成只會說謊的liar!!